% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}

\providecommand{\basepath}{..}
\input{../framework/PraeambelTut.tex}

\begin{document}
\starttut{5} %TODO Fix date config!

\inpremarks{ueb04}

% Section had to go as time is very tight this tutorial!
%\begin{frame}[t]{Wahr oder falsch}
%    \FalseQuestion{Bei einer intransparenten Schichtenarchitektur kann eine innere Schicht nur auf direkt benachbarte Schichten zugreifen.}
%    \FalseQuestionE{Ein Stellvertreter ist stets weniger mächtig als die tatsächliche Klasse.}{Er kann auch einfach alles weiter reichen. Wie sinnvoll das ist sei Mal in den Raum gestellt \smiley}
%    \TrueQuestion{Ein Kompositum ist besonders geeignet um Bestandhierarchien zu repräsentieren.}
%    \TrueQuestion{Ein Komponentendiagramm gibt eine grobe Übersicht über Komponenten und Interfaces einer Architektur.}
%    \FalseQuestionE{In Verteilungsdiagramme kann es keine \enquote{Loops} geben.}{Doch, und das haben auf dem Blatt viel zu viele von euch vergessen \frownie}
%\end{frame}

% Go as far as possible and recap the leftovers for the testen chapter in the next tutorial
\inpmod{entwurfsmuster_02}
\inpmod{implementierung}
\inpmod{richtlinien}
\inpmod{testen}


\begin{frame}
    \begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
        \begin{itemize}
            \item Wozu man welches Entwurfsmuster am ehesten benutzen sollte
            \item Welche Arten von Entwurfsmustern es gibt
        \end{itemize}
    \end{block}

    \begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
        \begin{itemize}
            \item Wie man den Entwurf in Quellcode übersetzt
            \item Wie man paralell richtig schreibt
            \item Warum race conditions böse sind 
        \end{itemize}
    \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \copyrightbox[b]{\inprelxkcd[scale=0.32]{flag_interpretation}}{Quelle: https://xkcd.com/2175/}
    \end{center}
\end{frame}

\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
